你好鐘意嘅ig blogger但冇人fol?

有時候見住自己好鐘意嘅ig blogger出post勁慢，都會凳佢唔抵

出快啲得唔得呀，你出咁少邊有人會follow你ac?!

大家有冇fol. 開邊個?

做咩 想扮唔係打手之後借啲倚宣傳？

咁都俾你睇穿